Stell Dir vor, Du bist ein Student und Deine Fortbewegung wird durch die Deutsche Bahn ein weiteres Mal eingeschränkt.
Schlümm...
  
Credits an u/Cheisy https://www.reddit.com/u/Cheyzi 
https://redd.it/sevt8w
  
  
Ich hab die Bilder geklaut  
also macht gefälligst das Richtige und klaut sie ebenfalls.
